有人唔見左隻鸚鵡啊

有無住附近既巴絲可以幫手留意啊？

推

希望佢主人搵得返啦